上網見到沈大師開咗為期1個月嘅投資班，有冇人上完堂之後發咗達？

有沈大師做課程導師

旺角上堂

仲有文憑攞

有 我就係成功嘅例子

沈大師竟然都只係做左17年

層壓式推銷公司幫佢賣課程， 試過畀個friend帶上去， 爭啲嗌我唔報名唔畀走。 持續進修基金有兩萬蚊， 課程學費兩萬鬆啲， 即係你加幾千蚊就有得讀， 好似好抵咁。

一上到去就有個 自稱讀過同樣課程嘅師兄， 係咁sale你, 先叫你填曬個人資料。 話唔啱佢就話會之後再聯絡你， 係咁嚇我。 最後硬著頭皮friend都冇得做走咗

抵買喎 將佢教嘅嘢反方向操作 輕鬆發達